台積電董事否認中國半導體挖角傳聞。華為證實，台積電 9/15 起不再供貨華為

華為

打倒共產黨

天滅中共

華為時日無多

幫支那手 = 自尋短見

中國入侵台灣會控制台積電
美國一定出手阻止

冇零件既日子要黎啦

冇人想比美國制裁